肥妹 你幾時先返嚟我身邊啊

你返嚟啦

我煮好多你鐘意嘅野俾你食
你攰我幫你揼骨
你想去邊我陪你周圍去
你想攤陪你攤 想打機陪你打機 想食野陪你食野
以後聽你講 唔會再慳住慳住
我唔會再激嬲你
為咗你我可以放低晒自尊
我會遵守所有承諾㗎

你想嘅話 我養埋你啊 我聽日就quit u搵全職 打兩份工 我養埋你啊 只要你返嚟我身邊俾我寵就得喇

無咗你我真係痴撚晒線 好攰
你返嚟喇 我仲諗緊你會返嚟㗎

唉 點都放唔低 一醒又想叫春

冇whatsapp定點

樓豬直接搵肥妹cool 煲啦啦

Block撚晒所有聯絡方法

等等返緊

又叫春喇

叫春就好似吸毒咁

有完第一次就會有第二次
叫完一次春身心好似放鬆咗少少咁
過一排又亂諗野 就要再叫春

岩呀 有時個人想正面啲 點知轉個頭又會想叫下春

再唔叫春我諗我就快抑鬱 唯有上連登圍爐

去日本叫雞好過啦

唔想叫雞 淨係想周圍同人傾吓計放吓負

我之前同你講既嘢 你可唔可以應承我真係會改

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

樓豬衰乜

過一排買張新電話卡 再搵佢傾下

可以啊屌 可以啊
真係會改喇 我改咗好多㗎喇
你俾多次機會我我改埋剩餘個啲

可惜你唔係佢

Sorry成日忍唔住手搵你

成日覺得自己好快可以唔再諗起你 唔再搵你 但事實上只係自己呃自己

留返少少尊嚴畀自己，咁你先會有吸引力

我知

但仲想wea爛塊面跪佢唔好走 睇吓仲有無0.1%嘅機會唉屌

養我

代朋友post 佢冇連登

「我都好想咁
但係佢msg有時幾個鐘都唔理我，要送上門先肯見我
成日都好忙咁」

又話重新出發

肥妹叫我同你講佢有左我唔會想去翻你到
你死左條心喇

唔係咁易㗎師兄

我相信你明